會屙屎既人入一入黎

系屋企屙屎真係人生其中一件最幸福既事呀！！！
系屋企屙屎環境優雅 寧靜 乾淨
又可以盡情嗌兼用盡全身既力去將積聚已久既屎一下爆發出黎
真係好爽呀！！！
屙完嗰下既滿足感 係系其他任何地方既屎坑得唔到嫁！

利申 非gay

系你老母，入嚟屌你？

系你老母，專登入嚟屌你！

系你老母，轉頭入嚟屌你！

系你老母，痾完屎再屌你

睇左企係到痾屋

屎

最爽係被條又粗又硬嘅屎撐開屎眼，果一刻真係想時間停頓，可以永世都咁爽

入黎一齊屙屎

一露屙一路屌

路*

未試過